{
  "Onboard": "接入Kyubey",
  "Token not found": "沒有找到通證",
  "The token {0} is not found": "通證{0}沒有找到",
  "Kyubey Price": "Kyubey 價格",
  "Buy": "買入",
  "Sell": "出售",
  "24 Hours Change": "24小時變化",
  "24H CHANGE": "24小時變化",
  "OTC Price": "場外交易所價格",
  "OTC Publish": "場外掛單",
  "Publish": "掛單",
  "Input amount": "請輸入數量",
  "BUY PRICE EOS": "買入單價(EOS)",
  "SELL PRICE EOS": "售出單價(EOS)",
  "TOKEN": "通證",
  "PRICE": "單價",
  "EXCHANGE VIA DEX": "通過DEX交易",
  "EXCHANGE VIA CONTRACT": "通過合約交易",
  "Token": "通行證",
  "White Paper": "白皮書",
  "OTC": "場外交易所",
  "TRANSACTIONS": "交易",
  "PRICE RANGE": "單價範圍",
  "Candlestick": "K線圖",
  "About": "關於",
  "I want to buy {0}": "我要購買{0}",
  "I want to sell {0}": "我要出售{0}",
  "Cost EOS (Total)": "花費EOS (總價)",
  "Price EOS (Total)": "售價EOS (總價)",
  "Publish Buy Order {0}": "掛單購買 {0}",
  "Publish Sell Order {0}": "掛單出售 {0}",
  "IBO": "IBO",
  "They are bidding {0} in OTC": "他們正在場外交易所出售{0}",
  "They are asking {0} in OTC": "他們正在場外交易所求購{0}",
  "Owner": "出售者",
  "By": "發佈於",
  "Unit price": "單價",
  "Unit Price": "單價",
  "Total price": "總價",
  "Asking": "求購",
  "Bidding": "支付",
  "Curve": "曲線",
  "Price - Balance": "價格 - 儲備金",
  "Price - Supply": "價格 - 發行量",
  "Supply - Balance": "發行量 - 儲備金",
  "Balance - Supply": "儲備金 - 發行量",
  "PROTOCOL": "協議",
  "Unknown": "未知",
  "Curve Analysis": "曲線分析",
  "Preview Price - Balance": "預覽 價格 - 儲備金",
  "Preview Price - Supply": "預覽 價格 - 發行量",
  "Preview Supply - Balance": "預覽 發行量 - 儲備金",
  "Preview Balance - Supply": "預覽 儲備金 - 發行量",
  "Incoming": "收入",
  "Outgoing": "支出",
  "Transaction": "交易",
  "Transaction Succeeded": "交易成功",
  "Transaction Failed": "交易失敗",
  "You can confirm the result in your wallet": "您可在錢包中驗證本次交易結果",
  "Please contact us if you have any questions": "如有任何問題請與我們聯繫",
  "Transaction Cancelled": "交易已取消",
  "Transaction Cancel Failed": "交易取消失敗",
  "Holder": "持有者",
  "Holders": "持有者",
  "Amount": "數量",
  "Holders list is not available": "持有者列表暫時不可用",
  "Price": "單價",
  "Total": "總價",
  "Limit Order": "限價交易",
  "Market Order": "市價交易",
  "Exchange Via Contract": "合約交易",
  "Buy {0}": "買入 {0}",
  "Sell {0}": "售出 {0}",
  "All": "全部",
  "Favorites": "收藏",
  "Last Price": "最新價格",
  "Change": "變化",
  "Search": "搜索",
  "Recent Transactions": "最新成交",
  "Opening Orders": "正在進行的訂單",
  "History Orders": "訂單歷史",
  "Published at": "發佈於",
  "Type": "類型",
  "Action": "操作",
  "Matched at": "成交於",
  "Asker": "購買者",
  "Bidder": "出售者",
  "Time": "時間",
  "No more orders": "沒有更多訂單",
  "Best Matches": "最佳匹配",
  "Exchange": "交易",
  "Loading...": "載入中...",
  "No more data": "沒有更多的資料",
  "Login with Scatter": "使用Scatter登錄",
  "Switch": "切換",
  "Deep": "深度",
  "Cancel": "取消",
  "Crowdfunding Progress": "募資進度",
  "View Detail": "項目詳情",
  "Go Exchange": "進行交易",
  "Remain Time": "剩餘時間",
  "Remaining Time": "剩餘募資時間",
  "Goal": "募資目標",
  "Remaining Amount": "剩餘募資目標",
  "Support": "支持者",
  "Supporters": "支持者數量",
  "{0} User(s)": "{0} 個支持者",
  "{0} Day(s)": "{0} 天",
  "Crowdfunding Amount": "總募資金額",
  "Delivery Amount": "已募金額",
  "Contract Account": "合約地址",
  "Website": "官網",
  "Detail": "詳細資訊",
  "Recent updates": "最新動態",
  "Current Price": "當前單價",
  "Protocol": "使用協定",
  "A Decentralized DApps Incubation Center": "去中心化的孵化器",
  "The first DAIBO protocol (decentralized initial bancor offering protocl). Introduce the project progess as indexes. Unblock raised fund by community votes": "首個使用去中心化班科協定(DAIBO)的去中心化孵化器，引入專案進度為指標，通過社區投票解鎖儲備金"
}


